法國利物浦個中場就好似街場隨便湊夠人就算

特別係出軒達臣＋韋拿杜姆
兩個大賽都隱形 行行企企無腳好波

想贏曼城真係無乜可能

利迷全面開工